## Лабораторная работа «Бинарные файлы. Матрицы»

В первом файле хранится k матриц, во втором l матриц размерности n ´ m . 
Добавить во второй файл те матрицы из первого, которых нет во втором. Вывести на экран
содержимое первого и второго файлов
